﻿> Založil jsem překladovou databázi Multilang a službu Multilang, co běží jako Tomcat servlet.

Kódy jazyků dle Google služeb - nejspíš vycházejí z [ISO 639-1](http://en.wikipedia.org/wiki/List_of_ISO_639-1_codes): 

- čeština cs
- english en

Zatím se jich budu držet.
